有絲打食過Diet Maru消水丸

想買黎試下 聽講去水腫好勁 有冇人試過

無用
我一日食一個奇異果+蘋果
最癲一個月減左7-8磅

淨系食呢2樣冇食其他野？
會餓死

唔係，只係會額外食呢兩樣野
其他正常飲食戒澱粉質同糖

食左好多乜乜77酵素都冇乜用 但自己又忍唔到口食野

飲多啲水

無用啦個啲

冇用架 做手術啦 做gym啦